[代Po][重要]阿哥做水警,畀人調咗去守禮賓府

阿哥係一個水警

佢本來唔洗返工嘅

但突然畀上司急Call

返到去先知畀人調咗去守禮賓府

利申:代Po
---------------------------------------------------

上面呢一件事可以睇得出

啲狗確實唔夠人,甚至需要調用到水警黎守

光復香港 時代革命

光復香港

時代革命

推佢老母

打漏咗嘢,係平安夜嗰晚啊!!!!!!!!!!!!

推

唔係有武警咩

水警都有

咪有武警囉

阻阻大家 可唔可以答下我 急

法律JJ請進 有事求問

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

水警都用埋

唔係有特約咩
仲未夠狗？

水警一早用緊啦 7月都見到

不嬲都有用水警做防暴狗㗎啦，睇吓車頭塊牌寫住MAR 咪係

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

海關懲教入境都做part time green object，可想而知幾咁唔夠人
係消防唔識揸槍先唔洗

重你老母臭要, 可以令黑警死嘅方法就重要, 拉

你阿哥咩名？住邊？

我朋友阿哥

老豆搵仔需要你
聖誕最緊要一家人齊齊整整

禮賓府洗能守咩，林鄭打大隻閪瞓響街側邊擺埋利是都無人肯掉啦！

水警有維持一隊IS防暴隊，響大時大節要人群管制就 turn out 既，幾十年前已經係拱！不過，呢個時勢，人手緊張亦明顯睇到！
脷伸：同白警有密切關係！